（有圖）我隻貓成日睥我

佢周不時就會咁望我 但一叫佢名就變番正常樣 又撞你 好熟咁

好正

人地思考緊呀 睇佢個樣係深思熟慮中

貓地

「垃圾人類。」（設計對白）

隻貓諗緊點殺你

望乜L野

傲嬌貓